2019 Summer Internship/ Placement (13)

kpmg audit係咪出曬offer?
btw岩岩收到HASE summer seed HR 電話下星期HR phone in.但興趣不大

咁冷清呢度